我訂咗化武保護衣

係時候幫popo清下roadblock
修補一下po民關係
唔知popo見到人著化武保護衣清roadblock會唔會感動落淚

定係會驚慌落淚

有無隊友?得一個邊夠驚嚇

未有